C朗登機慶祝區

[size=6]垃圾朗
十年大逆襲呢？
球王領導全體隊員入閘登機了

牙朗

有頭威無尾陣

C朗始終唔係carry型球員，錦上添花攞尾彩佢就叻既。。。

希望佢上機都展現下領䄂能力

直情入駕駛艙指揮機師做野啦